週經系列：咩叫愛一個人

成日覺得呢個問題好有趣，可以反映一個人嘅愛情觀，同埋過往經歷都會影響到答案。

我先，以前覺得愛一個人係佔有或者轟轟烈烈驚天動地。
經歷多左，而家覺得愛一個人會願意為佢付出，會企喺佢角度諗嘢（分分鐘仲多過幫自己諗），將自己變好（例如事業上學業上，改曬d脾氣，唔自私，唔周圍吊住其他異性）
同埋最重要嘅係見到佢開心我就夠了

是

岩，就係咁

我自己好純綷
我自己唔捨得對佢咁做嘅嘢
佢都唔會對我咁做就已經可以叫愛

點解唔開心啊hugs

唔好唔開心hugssss

我好開針

我係咪領略到愛情嘅真締了

己所不欲勿施於人

見到以為你唔開心

我抄上邊

無聊到你

係

但係其實愛一個人好難
真正愛佢先會將自己咩面都表現出黎
但我贊成你講嘅嘢
雙方相處必須係要相互尊重
所以拍拖真係好矛盾㗎

反正我都冇可能同佢一齊

我認同真正愛佢會表露自己所有野出黎，我以前都係咁，但係從來冇打算改，我覺得你愛我就要接受到我忍我。
而家都會表露，但係唔希望自己嘅缺點會影響到人地或者令人覺得煩或唔開心，所以表露完會改。

見到佢開心就夠了，有時候得到未必係好事，有d人只可遠觀，得到後可能會破壞曬你嘅fantasy，何不將對佢嘅感情定格係最美嘅一幕

你慢慢放低淡忘嘅時候就會遇到另一個愛妳嘅人。
加油

是
入U前經歷過
但入咗U後 佢同我分手
心碎

人大左冇左個種好心動
個心扑扑跳極怕羞既感覺
都唔肯定自己係咪真係鐘意人
但又為左一個人喊左好多次

一生人總會遇上個互相得不到的人。
一定會有個同你行落去的人嘅hugssss

個天好公平，你而家經歷嘅唔開心唔會白唔開心，佢會比獎勵你的

唔再心動係因為已經淡然面對所有嘅心動，甚至你以前嘅經歷會令你驚左呢份幸福嘅感覺，害怕有日會再失去，從而令你唔敢有太多呢種心動嘅感覺。

我成日都諗
如果呢幾年佢陪喺我身邊，我學業事業上一定會好好多
係會自動波咁努力上進

要努力向上爬，先可以令佢再欣賞你
就算唔得，你都會因為提升咗自己價值而遇到更好嘅人

加油

睇黎可以儲定姑婆本啦我

1. 佢開心你就會開心，所以有啲野你可以遷就佢
2. 好多野明明唔岩你都會花努力去試
3. 會想有時間同佢一齊有時間想獨處同時想一齊去探索新野
4. 好多細微細眼野一見到第一個諗起既人係佢
5. 有時諗起佢會自己無啦啦笑

唔知了

想將所有好嘢俾曬佢
見到佢笑會心花怒放 個心會甜絲絲咁
成日都好想幫佢含 睇佢hold唔住個樣

愛一個人係咪代表要帶佢去見我啲朋友
但係我驚佢會丟我架

每次鍾意一個人都會變到好驚
乜撚野事

愛分開兩邊
一邊係一齊既愛
為對方想
減少令佢傷心擔心

一邊係一齊唔到既愛
為兩個人好而放手

愛係一件好難既事
遇到愛要珍惜

真呀

有陣時只係想佢開心，將自己最好嘅嘢俾佢
日日氹下佢，喺佢唔開心個陣安慰下佢
但久而久之佢就會覺得係應份，只會想要越嚟越多
有時淨係想佢體諒下我，結果只換嚟佢嘅無視
點算..

我都想知咩係愛其實係咪要比人愛過先識得咩叫愛？
呢個問題諗咗好耐都諗唔出

一齊

2）係咪有啲類似於會想了解多啲佢鍾意嘅嘢

最低個個

點解丟架...

#23

想聽多少少下面個個 巴打未訓嘅up下

咁你覺得佢愛唔愛你。

我係俾人愛過但我極自私最愛自己，分開之後跌跌撞撞，再遇到一個令我人生上左（緊）一課嘅人先有 #1 嘅領悟。

有冇人未訓

愛，但冇之前咁愛好驚淡淡下會分
但唔係平靜嘅淡，係最近多咗意見不合

我都想男朋友學識企係我角度到諗
佢既自私傷害左我好多 好痛苦

我男朋友都係咁同我講
其實呢一刻都真係唔知可以做啲咩
我同佢一齊半年就咁了。。

當你試過愛上一個人，
你明白如果呢一刻一齊，
會對雙方做成壓力，
雙方感情會因為呢d壓力而消耗。

咁不如let go
其實呢種係愛情最高境界
因為為佢好，咁不如不愛。
明唔明？

所以愛係一件好難的事。
愛要及時 珍惜眼前人

係。

又見到自己開post
我嘅愛就係樓主講個lot野
對方嘅愛係建立喺新鮮感，心動嘅感覺
然後就同我分手了